政府想大家報復性消費

不了，無錢

去日本報復，雖遠必誅

只買黃圈

派錢先啦

回水啦 1萬

買晒小日本啲野

得咁少點報復

燒佢老母就OK

報復性消費5隻字
得2隻字係香港人想

報復性消費黃圈

唔使睏街都要偷笑啦 ! 仲叫人去消費

不了、個疫情未完。黎緊仲大把空少空姐加入做失業大軍

哪有錢

無錢燒條毛

報復性進口外國貨